「預測」搞完612基金、物資、義載，跟住係咩？

推

自推

8月5 齊罷工

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

醫院唔使搞都臭

醫院的確好多深藍老屎忽

lm

大家小心